[scuba]召喚今個暑假想學潛水既巴絲

黎緊7/8月諗住學scuba diving
先利申定先:絕非廣告/打手
搵到間叫:海浪潮音()
學既system會係:naui
價錢方面,o仔會係$3580,a仔會係$2680
o+a就係$5800
直接出海兩次,無泳池堂,包哂所有野
出海地點會係大浦三門仔
但是呢,我就得一個人,咁如果自己一個去學呢,就可能要同d街人一齊上
所以就想係到睇下有無巴絲有興趣想一齊學,咁就可以大家互就時間
有興趣既巴絲可以add我telgram

十連無難度

2連

3連

留明！

巴打有興趣既可以telgram我wor
btw,臨訓前再次挑戰十連

4連

5連

6連

需唔需識游水

唔驚水就得,另一個system padi就會要你做水試既,但naui呢個我問過個教練,就無呢個需求,最緊要係你唔驚水

再次十連

2

連登無人想學潛水?

自己去報啦，反正到時呀sir會揾同學比你做伴

唔會PADI高認受性啲咩

諗住自己連登仔圍內開班會好d呀麻

其實差唔多,只不過係香港padi個marketing做得好d所以香港多人係padi,其他地方其實咩system都有,只不過係padi同naui大路d咁解

呢到好小人玩，反而我見香討有班人

sosad